[年經]尋晚喺廟街有隻老雞來搭我搏頭

是咁的，小弟尋晚行過廟街，有隻老雞過來搵生意

:我
:老雞

:靚仔，聖誕過後乜咁寂寞呀，唔係要扑性day架咩？定還是想要搵人曳曳呀。

我上下打量隻老雞，見到臉上嘅濃妝早已因為老化鬆弛嘅肌膚而起哂粒粒，望落一啲見到一條明顯係谷出來嘅事業線，腳就著左薄到接近透明嘅肉絲，身穿露肩聖誕紅衣嘅佢，身上散發住陣陣驅風油嘅氣味，令人精神為之一振。

佢迷離嘅雙眼貶一眨眼，仿佛就喺度講緊，我空虛，我寂寞，我凍。眼捷毛嘅抖動仿佛喺度訴說心靈嘅空洞，求我快啲來填滿佢。

呢一刻，我同老雞嘅距離，只有10厘米，我知道，係佢啦。如果呢刻我出手，可能有無限嘅未來，但係，我選擇離開，因為我想將呢一刻嘅風景，永存於心裡。愛因斯坦話過，我只求永存嘅回憶，而非剎那嘅存在。

於是我回答
「要翻工，不了。」

佢聽到呢句之後，對波震左一震，仿佛估唔到會得到咁嘅回覆。雙目原有嘅色彩變得暗淡無光，就連驅風油嘅味道，都好似淡左。

正當我想拂袖而去嘅時候，手臂傳來一陣冰涼嘅感覺，我一轉過頭，見到佢眼泛淚光，用楚楚可憐嘅眼神望住我，講：「三十蚊，1Q。」

30蚊......1Q？

呢句說話好似一鎚鍾左落我心口度咁。

咩話......30蚊......1Q？

回望過去，做左28年處男，身邊個個朋友都攬緊女，我仲係一個處男......之前果10年聖誕節落老蘭收到果啲免費condom 我一個都未用過！！！！望住派condom過幾個𡃁模，笑住咁同我講：今晚玩得開心啲呀。我對得住佢地咩！！！嗯，無錯啦，今晚我就要用行動來回應佢地，今晚過後我唔再係處男！！！

我用堅定嘅意志同佢講：「我要10Q。」

佢聽到都呆一呆，但好快又回復笑容：「10Q?你得唔得呀？」

「試下咪知囉。」我用自信嘅態度來回應佢

「好哇，咁請客人跟我過來。」

我跟住佢行，穿過大街小巷，街上嘅人都向我投上奇特嘅目光，佢嘅短裙，隨住冬日嘅微風擺動，若隱若現嘅肉色包屎忽底褲令我更加興奮，佢走過嘅每一寸道路，都殘留住驅風油嘅味道。

「上樓啦。」我望一望目的地，一個大大嘅粉紅色光管正掛喺頭頂，我知道，今晚......將會係翻雲覆雨嘅一夜。

我跟住佢上樓，行左兩層，由下而上咁望到佢著嘅底褲，裙下風光一覽無違，加上驅風油嘅氣味，將眼前光景再一步昇華。

「到啦。」我地企喺黑色鐵門前面，佢伸手將鐵門慢慢推開，我吞一吞口水，準備迎接人生新嘅一頁，道門完全打開哂，眼前嘅風景，完全令我震撼到一個極點，我只可以以o嘴來形容當時場景。

佢竟然......佢竟然......

帶左我去打桌球呀！！！

嗯

哈

唔知點解笑唔到...

吊你老未 我攞曬紙巾 除埋褲
你同我講打桌球

逐Q計既咩?

haha

驅風都起到機

即刻諗起呢個post

[片］鬼佬勇闖廟街兜搭企街

成個畫面出哂來

Show Blocked User - 沙屯入田門

Too long 精簡少少ok?

屌 唔知點解我估到係篤波....

講到明年經

咁熟口面嘅？

我屌你老母呀！
聖誕無女已經慘，想上網打個J都要跣9我！

點解睇到一半就估到係篤波

大佬，現實就話有西屌就唔好嫌三嫌四啫
睇咸故都要j老雞，你重口味咗啲喎

有冇人可以當甜故咁做埋落去 唔知點解覺得好可惜

你搞撚到我成日諗返起驅風油陣味

又回帶

睇晒

28歲處男𨳒做咗30年嘅老雞

巴打唔好潛水啊，快D番去薯仔個故到亂入

列車接駁服務：

你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

開頭好，但爛尾

又撚

正皮

呢篇野真係好耐
但樓上成班

爛尾，浪費曬前面既鋪陳/用字，0分

sandy?

00後

睇幾多次都咁好笑

btw樓主回一回帶又釣哂班放緊聖誕嘅中小學雞出嚟

呢篇潮文唔錯，不過用喺呢度就明顯搭錯線

ok

尋晚有隻廟街老雞搭我膊頭 佢著到好性感 仲散發住陣陣驅風油味

然後佢帶左我去打桌球

你話30蚊Q嗰陣我已經諗住起行去廟街，
你同我講打桌球？

打桌球唔好咩

驅風老藕都想J